Google Chrome就快收皮大家會將啲文件轉移喺邊個雲端？

聽講Google Chrome三月就會關閉唔會再提供服務
咁大家會將啲文件轉移去邊個雲端伺服器

你收皮都未得 Chrome 收皮 ...

用chromium

想睇google告樓豬

Google Chrome 係 Cloud Storage

樓主唔係弱智就係低能

source?

訓撚醒未？
Google Chrome 收皮，仲有Chromium咖。
同埋Google Chrome 關文件乜春事？

Google 收皮就真系世界未日。

講錯左
我指Google drive

佢嘅收皮係Google Drive電腦app收皮 (其實只係改名加新功能)
Google Drive 入面嘅資料不受影響

樓主幾時驗智商

chrome收皮 Microsoft d cloud service都會一齊收皮

Google backup